[最後的拉攏文宣]為何港人站出來抗爭

近段日子一連串發生的事件, 示威人士因反「送中條例」多次上街遊行, 更在某些日子與警察爆發衝突, 被冠以「暴徒」的身份。到底上街的香港人是為了甚麼而上街?反中國?反香港政府?抑或是純粹想搗亂?

不! 他們所對抗的東西, 是香港政府背後的共產政權。為何香港人一聽到「共產黨」這三個字就起哂鋼? 這有一定的歷史原因。

在此解釋之前, 我希望大家知道, 收錢遊行這件事是很可笑的, 設身處地, 你甘願收$10,000 日曬雨淋, 被警棍狂毆, 臉接胡椒噴霧, 吸入對身體有害的催淚煙?相信沒有人願意為了幾個臭錢而出賣自己幾十年的人生。

回歸正傳, 相信大家若幸運地沒有親身經歷過「大躍進」及「文化大革命」等中國的黑暗時期, 也會略有耳聞。

首先1958年的「大躍進」, 當時共產黨提出「全民大鍊鋼」讓中國所有人甚至農民投入鍊鋼行業, 荒廢農業, 令農作物產量下降, 農村更虛報產量, 最終令中國全國在1959-1961年陷入長達三年的大飢荒, 全國死亡人數最少高達2000萬。

可是共產黨在短短數年後發動「文化大革命」, 過程受害人數過千萬, 當中大量文物, 古蹟及書籍等被毀, 大學校長, 學者以及師生被批鬥, 甚至乎紅衞兵的父母及其長輩也被告發批鬥。這場長達十年的運動中, 中國的大學無法正常招生, 普遍人亦難以完成中小學的課程。

共產黨的存在就是抺殺某個地方的文化, 令其融入共產黨的體系, 現今的新疆及維吾爾族正是絕佳的例子。一旦你放任共產黨的侵蝕, 那麼香港將不再擁有任何人權。

可惜的是, 香港政府高官現在正為共產黨賣命出賣政府, 就如近年所提出的明日大嶼, 保守估計起碼需使用 一萬億 去填海及發展, 一萬億 可以令全港800萬人平均每人分13萬, 奈何政府美其名減輕人口負擔興建人工島, 卻不從源頭入手, 處理每日150名內地單程證人士來港定居。

更可恥的是, 香港政府高官, 以及中國高官, 超過9成人和他們的配偶子女均持有外國護照。政府官員講愛港講得口響, 但他們持有外國護照以及種種賣港的行為均顯示他們並非全心全意為香港, 高薪厚職的他們一旦在香港拿盡著數退休, 他們便會舉家移民外國。

當你認為你口中的「暴徒」是純粹搗亂以及搞破壞, 為何他們在表達自己意見的過程中沒有破壞過其他商店, 沒有傷過其他平民一分一毫? 因為他們真心希望建設一個美好的香港, 他們不想破壞自己生長的地方。在香港, 二百萬人的遊行都沒有到處搞破壞, 他們面對的只是政權以及其底下的政治工具。若果這遊行發生在外國, 城市必定會滿目瘡痍, 汽油彈橫飛。香港示威者是非常克制的。

雖然他們表現克制, 耐何警方在面對手無寸鐵的示威者不斷施於不必要的暴力, 多名防暴警察合力制伏孱弱的女子, 推倒區議員並向他發射胡椒噴霧。更在715沙田當中恐嚇路過的街坊, 令老友記和8,9歲的小童受到驚嚇, 嚴重妨礙居民生活。更諷刺的是, 當日715受影響沙田居民, 最後是由示威者保護離開, 完全看不到這群「暴徒」暴在哪兒。

相反, 難聽啲講, 警方在近日的行動中猶如「殺紅了眼」, 不管你身份是誰, 無論你是記者, 議員甚至普通市民, 他都會向你施於暴力, 這種暴力不單是身體暴力, 更有言語暴力, 你能想像一名8,9 歲的女孩, 無故被警察呼喝所帶來的心理陰影好多大。

當二百萬人的和平遊行無法讓政府回應, 更被警方暴力對待。那麼到底和平遊行能否向政府表達示威者的訴求? 示威者現時所謂的暴力只是針對政府及目無法紀的警察, 他們只是為了保護自己, 當你被人施於暴力的時候, 你只有默默承受及反抗兩種選擇。作為一個有血有肉的人, 為了不被稱為鬧不還口, 打不還手的東亞病夫, 我們只好站出來對抗失去理智, 公然違法法律, 不配戴委任證的警察。

你認為手持香港護照, 以香港為根的香港人, 還是手持外國護照的高官們會誠心誠意為香港著想, 為香港服務?

年輕人一直遠離民居地方抗爭, 是尊重大家享受寧靜社會的權行, 避免抗爭行動波及你們, 也希望你們能尊重我們反抗的理由, 不奢求你們支持, 只希望你們不反對。

最後, 若有空可以花時間留意「社會信用評分系統」, 這將會嚴重侵害自己的自由以及私隱。希望大家知道究竟是誰強暴香港。謝謝。

push

聽朝自己再推

臨瞓一推

瞓唔著推一推

沉lu

推

文宣好似已經唔重要

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10 連